砌機list求評

最近打算用$8000~$9000買新電腦，經過幾個禮拜嘅研究, 得出咗下面呢條list:
CPU: AMD Ryzen R7 1700
Motherboard: Asus Prime B350-Plus AM4
GPU: MSI Radeon RX 480 8GB
RAM: KLEVV DDR4 2133MHz 8GB
HDD: WD Blue 1TB 7200rpm
SSD: Kingston 240GB SATA III
PSU: Antec NeoEco II 550W
Case: Sharkoon BW900-W

以上全部夾埋大約8k, 本身諗住買gtx1060, 但係見到amd卡支援FreeSync, 而咁啱又想買xg2401 mon(支援FreeSync)， 所以先揀RX480， 唔知大家建議我買intel定amd好？

另外我平時都只係打ow， 唔排除之後會玩battlefield同埋rainbow six,工作方面就剪片，maya, unity, 3dmax等等， 所以唔知道呢條list有冇地方需要升級？ 請大家幫幫忙畀啲意見， 感激不盡。😇
(btw 我係由高登轉戰連登， 高登硬件台已經變為嘴砲台😈)

建議用高頻RAM 例如DDR4-3200

Amd岩岩出睇定啲先
好多game效果都唔理想

ssd 上m.2, display 有錢可上1070

其實都有諗過上1070,不過平時又唔係成日打機， 單機大作又唔會玩， 怕用唔曬張卡效能…

你意思係cpu定gpu？本身諗住買i7 7700, 但係新出8核好似正好多， 又唔係貴太多😅

無話曬唔曬既 到你想玩大作先知唔夠力
你到時換個舊錢仲大

AMD

與其係咁 不如玩x370 到時唔夠力玩就加多碌顯示卡玩cf